三更半夜有個阿伯係屋企門口

屌佢老味凌晨四點有個阿伯無端端喺我屋企門口撕撚左貼係門口個兩張揮春，之後追出去屌9佢扮聽唔到，仆街成件事好撚恐怖

咪追..

公屋？

Sorry囉 我屋企窮但想貼揮春嘛

驚佢老母咩 佢起身晨運多手姐
你試下拎多把刀追出去 佢唔驚就恐怖啲

試過有過阿伯敲我屋企門 但我唔識
驚佢身上有刀 開道木門都拎返張摺凳

下世小心D

追到去後樓梯問佢做咩無啦啦偷我屋企啲揮春，個阿伯又企喺度乜春都唔講，成件好撚奇怪...

睇來我太衝動，都冇留意佢身上有冇攻擊性物品

報狗啦

揮春有冇寫黃嘢？

你確定係人？

阿伯: 你係第一個見到的嘅人...

拳頭解決

打冇着數,白咭佬殺人都係入小欖.
寧同個惡人嘈同唔好搞儍佬.

啱啱問咗管理處，原來嗰個真係白卡佬，仲要睇翻cctv條友身上有把刀仔